何已完前區議員表示多謝香港市民為佢慳返百幾萬辦事處裝修費

何妖表示慳返唔少,多謝曬大家
以後要裝修就裝修佢屋企,唔洗再搞佢辦事處

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選